美斥北京如同接管香港 將制裁中港

奧布賴恩指港版國安法如同北京「接管」香港。

「港版國安法」備受國際社會關注，美國白宮國家安全顧問奧布賴恩周日（24日）受訪時表示，該法如同北京「接管」香港，一旦落實執行，華府很可能無法證明香港維持高度自治，美方到時將對香港及中國實施制裁。

奧布賴恩接受全國廣播公司訪問時，指港版國安法威脅香港作為金融中心的地位。他說：「這好像他們（北京）將基本上接管香港，若他們這樣做，國務卿蓬佩奧很可能無法證明香港維持高度自治，而這將導致美國制裁香港及中國。」

美國總統特朗普去年11月27日簽署《香港人權與民主法案》，要求國務卿每年向美國國會提交香港自治情況年度報告，判斷香港是否從中國獲得足夠自治符合美國的香港特殊待遇要求等。

中國根本係想搶香港個3萬億外匯儲備(美金)

美國到時唔認敵對國美金

到時一手廢紙

英國人唔係咁都見唔到3萬億美金下，一句中國違反中英聯合聲明要撤回聲明，就差唔多到手發大財架喇喎

我喺台灣政府可以直情出聲添啊
中華民國未死嘅
正本就喺我手
九龍香港你自己去同英國再deal
新界我依家話俾你聽係我嘅
同埋唔該南山丶鹽田嗰啲地方你好俾返我添啊
扮傻填左海侵略左你就當係你呀？食屎啦

三萬億港紙黎架 ...

香港金融管理局（金管局）今日（星期四）公布，香港於2020年4月底的官方外匯儲備資產為4,412億美元（2020年3月底為4,376億美元）（附件）。

都唔細數目，英國拎返香港根本利多於弊
香港根本係肥豬肉，唔計錢，國際地位人材制度已經唔可以用錢計

問題係守唔到呀嘛，俄羅斯黎解放香港就話無人敢出聲姐

唔係話幫支那

但係你覺得 英國呢一秒話出聲
就算唔洗射導彈 不廢一兵一卒就拎到香港塊地
你覺得個3萬億港紙仲係度咩

我係英國 就算有PLAN應該都撇除左 D儲備
你估支那係當年英國人仲會擺低D 屬於香港既錢比香港咩